200蚊樓下威士忌有乜推介

Jim Beam?
White Horse?
請指教

Jolly Shandy

200蚊樓下你都係溝D 濃味野飲嫁啦
是鳩但買啦有咩所謂

減價嗰陣應該買到支monkey shoulder 嘅

200 蚊買返平vodka 溝7up 好過啦

Jameson hktv 賣228

李斯德林

想開個平民酒群組

200$樓下 一般純飲都好難飲
如果溝其他嘢飲 平平哋威雀就唔錯

200$都要開post問

加多100買支black label

Dewars白牌/Teachers

500至1000有咩推介，多數就咁飲，有時溝梳打做high ball

飲過d isla野，幾鐘意d泥媒味

畀多幾十飲Evan Williams

俾多少少
300樓下glenlivet12

EW唔係過三百嗎

兩舊幾買到